Задание:
По данным wireframe написать небольшую программу, позволяющую добавлять заметки в  NSUserDefaults. Заметка состоит из двух полей: заголовок и описание. Программа состоит из двух экранов:

   а) Список заметок. Отображает список добавленных заметок. Каждый элемент списка отображает текста заголовка. Кнопка Add в Navigation Bar'e открывает экран "Добавление Заметки". По клику на элемент списка
открывается экран "Добавление Заметки" с заполненными данными.

   б) Добавление заметки. Содержит поля ввода для заметки. Кнопка Save сохраняет данные о заметке в NSUserDefault. В качестве ключа используется заголовок, а в качестве значения - описание заметки.

Первый экран должен выглядеть так:                                        

![alt tag](https://bytebucket.org/petroff881/petrov_test2/raw/82ed6508caa7cf4241bfa0e8c972464ccd242788/Screenshots/Expected%20result%20screen%201.gif)


Второй экран должен выглядеть так:

![alt tag](https://bytebucket.org/petroff881/cleveroad-ios-trainee-test-notes-app/raw/40d7e8bfd55652cae59b8bd8fcef0f8366d7595d/Screenshots/Expected%20result%20screen%202.gif)


Решение представляет собой приложение, работающее следующим образом:

![alt tag](https://bytebucket.org/petroff881/cleveroad-ios-trainee-test-notes-app/raw/40d7e8bfd55652cae59b8bd8fcef0f8366d7595d/Screenshots/How%20it%20works.gif)